<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager para PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Integración con CRM, ERP...]]></categoryName><description><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda !&nbsp;*** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/integracion-con-crm-erp/2937-store-manager-para-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda !&nbsp;*** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Beneficio inicialmente de 30 d&iacute;as de prueba gratuita! independientemente del n&uacute;mero de art&iacute;culos en su tienda en l&iacute;nea! &nbsp;La sociedad eMagicOne le ofrece el programa Store Manager for PrestaShop, que permite optimizar la utilizaci&oacute;n de nuestra soluci&oacute;n. El objetivo consiste en conseguir que los comerciantes ganen en rapidez utilizando un back-office en Windows.]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[1.0.15]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[349.99]]></USD><GBP><![CDATA[269.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/572842-pprod/store-manager-para-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/572842-pbig/store-manager-para-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Social Login]]></displayName><categoryName><![CDATA[Botones de inicio de Sesión/Conexión]]></categoryName><description><![CDATA[Permita a sus clientes registrarse e iniciar sesión en su tienda fácilmente con un solo clic desde Facebook, Paypal, Amazon, Google o Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/botones-inicio-sesion-conexion/8204-social-login.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permita a sus clientes registrarse e iniciar sesión en su tienda fácilmente con un solo clic desde Facebook, Paypal, Amazon, Google o Twitter.]]></description_full><additional_description><![CDATA[¿Sabía que uno de los principales obstáculos para las compras en Internet es la obligación de crear una cuenta de cliente? El módulo "Social Login" le ayuda a acelerar la tasa de conversión, ya que permite a sus clientes registrarse e iniciar sesión en su tienda a través de su red social favorita: Facebook, Paypal, Amazon, Google o Twitter.  ¡REDUZCA LA TASA DE ABANDONO! En el mundo del comercio electrónico, es un hecho bien conocido que cuantos menos trabas haya durante el proceso de finalización de compra, mayor es la probabilidad de que el cliente finalice su pedido y, por tanto, de reducir la tasa de abandono del carrito. El uso de las redes sociales se ha extendido a todos los ámbitos y está experimentando un crecimiento sin precedentes. Actualmente, hay más de 3 mil millones de usuarios de redes sociales activos en todo el mundo. Utilice esta asombrosa circunstancia en su beneficio. El módulo "Social Login" permite a sus clientes registrarse e iniciar sesión en su tienda con tan solo 1 clic. Solo tienen que conectarse a su red social favorita, ya sea Facebook, Paypal, Amazon, Google o Twitter. Esto hace que el proceso de compra sea mucho más rápido y fácil. Además, con PayPal sí que se trata de un registro de un solo 1 clic literal, puesto que PayPal también rellena automáticamente la dirección de envío/facturación en la cuenta del cliente. ¡Pero eso no es todo! Si dispone de la versión 1.7 de PrestaShop, puede ir incluso más lejos y vincular este módulo con el módulo "One Click Order" de Presta-Module (disponible en: https://addons.prestashop.com/es/proceso-rapido-compra/29273-one-click-order.html). De este modo, sus clientes no solo podrán iniciar sesión en 1 clic, sino también ¡hacer pedidos en 1 clic!. Comprar en su sitio web nunca habrá sido tan fácil.  [NUEVO] LIBERTAD TOTAL PARA POSICIONAR LOS CONECTORES El módulo ofrece diversas opciones para ubicar los conectores e incluso le permite elegir dónde colocar los botones de conexión con total libertad y precisión.Además de las posiciones estándar (consulte la sección "Características" de este archivo), como el área personal del usuario, la página de inicio de sesión o el embudo de compra (en la versión 1.7 de PrestaShop), el módulo ofrece dos herramientas avanzadas de ubicación: - Uso en elementos HTML: seleccione el elemento HTML en el que desee ver los botones, rellene los datos en la sección de configuración y el módulo se encargará de todo lo demás.- Uso en shortcode: para profesionales; rellene un formulario de configuración y reciba un shortcode que podrá insertar directamente en la plantilla temática de su sitio web.  [NUEVO] PERSONALICE BLOQUES DE CONEXIÓN RÁPIDOS SIN LÍMITES Con independencia de la ubicación (clásica o avanzada) que elija para los conectores, el módulo proporciona una herramienta CSS integral que le permitirá personalizar completamente la apariencia del bloque de conexión. ¡Aproveche esta función avanzada para crear una apariencia única para su tienda!  EL MÓDULO "SOCIAL LOGIN" EL MÁS POTENTE Y ATRACTIVO DEL MERCADO Este módulo de "Social Login" de última generación se ha implementado con los últimos estándares de Facebook, Paypal, Amazon, Google y Twitter. De este modo, se garantiza un alto nivel de calidad y rendimiento. La interfaz del módulo se ha rediseñado completamente en un esfuerzo por mejorar la experiencia de uso y hacerla más placentera e intuitiva. Por último, también hemos cambiado el diseño de los botones de conexión para conferir a los botones un estilo más moderno. Aproveche la oportunidad de crear un estilo decididamente más actual para su tienda.  OFREZCA DESCUENTOS A CAMBIO DE UNA CONEXIÓN A TRAVÉS DE UNA RED SOCIAL PARA ATRAER NUEVOS CLIENTES ¿Desea atraer a nuevos clientes? ¿Qué mejor que ofrecer un cupón de descuento a cambio de una conexión rápida a través de su red social favorita? No solo no perderán tiempo rellenando un formulario de registro, sino que además se beneficiarán de un descuento. De este modo, la compra se agiliza en gran medida. El módulo le ofrece la posibilidad de resaltar esta oferta en diferentes ubicaciones de su sitio web y configurar las condiciones para optar a ella directamente desde la sección de configuración del módulo.  Este módulo ha sido editado por BusinessTech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 8 años, y 4 veces ganador de los premios PrestaShop. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad. Además, en BusinessTech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a). ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[3.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/963266-pprod/social-login.jpg]]></small><big><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/963266-pbig/social-login.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Proceso rápido de compra]]></categoryName><description><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y método de pago. Compatibilidad con 30+ métodos de pago y envío]]></description><author><![CDATA[Knowband]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/proceso-rapido-compra/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y método de pago. Compatibilidad con 30+ métodos de pago y envío. Si no funciona, lo arreglamos GRATIS.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muestra y oculta campo: decide cuales son los campos que quieres que aparezcan en nuestro módulo One page Checkout. El módulo tiene la funcionalidad de mostrar/ocultar campos como Compañía, impuestos, dirección, etc. Personalizar Botones: Cambia el color de los botones para que estén en armonía con el diseño de tu página, utilizando la herramienta de selección de color en nuestro panel de administrador, no necesitas saber de programación. Mailchimp: Envía directamente el id del correo electrónico a Mailchimp. Si el cliente ingresa mediante los clientes Google+ o Facebook su email, se enviará a Mailchimp también.Cambiar envío / método de pago o imagen: Nuestro modulo te permite administrar los cambios de envío / métodos de pago o imagen sin realizar ningún cambio en el código. Hacer cualquier campo opcional: tienes la opción donde te permite administrar los campos que quieres que sean obligatorios u opcionales. Ordenar campos de direcciones:  organizar los campos de dirección con drag and drop. Ejemplo: el número de teléfono puede ser puesto antes del nombre. Drag and Drop: cambia la posición de todos los campos utilizando drag and drop, también puedes mostrar el método de pago primero y posteriormente el método de envíos. Ship2pay: Usando esta función el administrador puede deshabilitar los métodos de pago basado en el método de envío seleccionado por el cliente. CSS y JS personalizado: hay una opción en el panel de administración para agregar código personalizado en CSS y JS, el administrador puede usar esta función para realizar cambios sin editar los ficheros principales del módulo. HTML personalizado: el módulo one page Checkout, tiene la opción de agregar múltiples códigos HTML en cualquier lugar, el administrador puede promocionar cualquier producto, publicitar cualquier promoción o mostrar mensajes a los clientes sobre ofertas, envíos o información de métodos de pago. Modo de prueba: el módulo tiene un modo de prueba que el administrador puede realizar pruebas en vivo sin afectar tu negocio, si el modo de prueba está activado, todos los clientes irán directamente al módulo predefinido de PrestaShop, y el administrador puede realizar las pruebas en una URL que será mostrada en el módulo del administrador. Pestaña de preguntas frecuentes: entendemos el valor de tu tiempo, y por ello hemos decidido añadir las dudas básicas relacionadas con el módulo en el panel de administrador, entonces no necesitaras contactarnos  para pequeños problemas/dudas.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[5.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/882987-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/882987-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[31103]]></id><name><![CDATA[pswebnotification]]></name><displayName><![CDATA[Web Push Notifications]]></displayName><categoryName><![CDATA[E-mails y Notificaciones]]></categoryName><description><![CDATA[&iexcl;Adopta la alternativa m&aacute;s eficaz a los correos electr&oacute;nicos enviando a tus visitantes notificaciones push desde tu web!   Ya sea para una promoci&oacute;n especial o cuando salga ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/es/emails-notificaciones/31103-web-push-notifications.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/31103.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&iexcl;Adopta la alternativa m&aacute;s eficaz a los correos electr&oacute;nicos enviando a tus visitantes notificaciones push desde tu web!   Ya sea para una promoci&oacute;n especial o cuando salga una nueva colecci&oacute;n, elige una de las tecnolog&iacute;as m&aacute;s innovadoras del momento y env&iacute;a mensajes personalizados al navegador de tus clientes para atraer su atenci&oacute;n, &iexcl;as&iacute; har&aacute;s que vuelvan a tu tienda!]]></description_full><additional_description><![CDATA[&iquest;Qu&eacute; es una notificaci&oacute;n push? Las notificaciones push web son mensajes clicables, que se env&iacute;an desde la p&aacute;gina web a los navegadores del usuario suscrito. Este recibe notificaciones aunque no tenga abierta la web en su navegador. &nbsp; Aumenta la tasa de inscripci&oacute;n (opt-in) de tus clientes Los internautas cada vez son m&aacute;s prudentes con los datos personales que dan en Internet. &iexcl;Dales a tus clientes la posibilidad de seguir tus noticias sin necesidad de dar sus datos! &nbsp; Aseg&uacute;rate una tasa del env&iacute;o del 100&nbsp;% de tus mensajes Al contrario que los correos electr&oacute;nicos, las notificaciones push no se ven frenadas por los adblockers ni los filtros de spam. As&iacute; entregas tus mensajes a los clientes suscritos con total tranquilidad y tus campa&ntilde;as de comunicaci&oacute;n son mucho m&aacute;s eficaces. &nbsp; Mejora la tasa de conversi&oacute;n de tu tienda 5 veces m&aacute;s eficaz que el email marketing, con una tasa de lectura del 80 al 90&nbsp;%, esta nueva tecnolog&iacute;a est&aacute; arrasando, con unos resultados impresionantes. Gracias a un contenido sencillo y atractivo, tus clientes leer&aacute;n tus mensajes enseguida, lo que garantiza una mayor tasa de reacci&oacute;n y transformaci&oacute;n.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[1.0.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/1000680-pprod/web-push-notifications.jpg]]></small><big><![CDATA[https://api.addons.prestashop.com/1000680-pbig/web-push-notifications.jpg]]></big></cover></module></modules>